Assistant Operations Officer (Aviation Administration)

有無人收到個written test

邊間？睇下有冇機做到同事

CAD

我都收到啦

LM

有無人考過？
知不知道內容大概是怎樣？

lm

好遠

Lm
感覺係陪跑多

你地咩background?

好遠，應該太多人報，要出份mc screen 人

有4xxx個candidate

有冇group 可以join，大家可以一齊討論下

［冇人開？］2019 助理民航事務主任(民航行政管理)

我都收到

上網睇返原來呢個post 請幾條友
但叫成幾千人去考是咩玩法
有無人知？

大把政府位係幾個位但幾千人筆試
你估咁得閒同你逐個逐個做screening咩
就算你meet唔到min requirement都可能收到筆試

助理民航事務主任 - 15 (最後更新日期: 2018 Q3)
諗緊去唔去

Outdated

無機場工作經驗可以bye bye?

唔係,政府主任級好睇語文能力

無人考？

屌，唔記得print 佢個 email

x2
環保5使print la

雖然我知去到噤遠是運吉
但為左紀念一個人
我會去

啱啱先起身 唔去了
大家加油

好撚遠

好西遠

但佢話 「Candidates who fail to produce such proof of identity may not be allowed to take the examination」 喎

次次都係寫呢句

打算兩份MC都亂撞，還掂都唔會識

根本唔會有事

明明11:30先開始，啱啱先見到原來要早成10:45到，我預咗11:15先到⋯⋯

理閪佢，佢係1145後到先唔俾入
你1129入場都仲ok

會唔會mark低我遲到嫁？

有無人可以話我知點解三個一樣學歷嘅人有兩個都收唔到email⋯⋯

等入場睇comcert呀？咁多人

依家現場咩環境？我衝緊入嚟。

入咗去，過4000人考

要等到11:30先開始⋯⋯

我仲響青衣

佢預4000人入嚟要時間瓜，不過望落應該得一半人會嚟

我嚟緊喇，11:15到。

如果你撘機鐵應該都夠時間

一陣是不是有break的

Ugrad
係嘅話邊年grad

冇。
Please be prepared to remain seated in the examination centre between Paper A and Paper B when invigilators are collecting and counting examination materials for Paper B during the supervised break.

噤癡線？

超多人

考成點

paper b其實要啱幾多先有機會

認真做到Q15話得返5分鐘

Delay成粒鐘先完早餐都未食

我無帶錶

黨鐵發發拉，因為呢個試又賺一筆

Paper B真係無乜可能做得哂

第一眼睇唔到 rules 即 skip

個invigilator 好閪煩
講remain seated, do not pack your personal belongings 講左幾十次

我做得一半多少少
唔知幾多先過到

你11:30左右先到？
佢10:45開始入場已經不斷重覆同一堆廢話

把聲好撚柒煩

我都無所以有幾條撞都無撞

講d英文好撚難聽

但係好多人冇理佢，執完書包即走

典型八婆聲

我諗住寫投訴信投訴佢
時間控制能力差劣 英文水平低

仆佢個街 over run成個鐘

其實呢個post有咩噤吸引

垃撚圾
一半上座率都delay成個鐘
如果八九成要搞幾耐

time management好撚差

成幾百人遲到
11點幾先放佢地入嚟
又要搞一大輪
準時10點9到果啲鳩坐左粒幾鐘

time management勁垃圾，講到明10:45要到，11:30開始
11:30填好晒嘢以為可以開始，點知放二三百人入嚟，由頭再loop多次，咁我準時嚟托

佢個rules就應該係點卷嗰陣要坐低，但係下面d同事又係咁放人去廁所

個場有回音，要逐隻字嗌，都無計

dklm仲要逐粒逐粒字嘔出黎
好un耳

應該係因為個會場有回音，如果正常咁講會聽到一嚿嚿。

其實佢咁遲先放人入去，係唔係mark低左邊啲人準時10:45am到，邊啲遲到。

利申，11:15到

我都唔明佢要人係出面排隊做乜撚
ok你想一次過放人入去咁咪早10分鐘放囉屌
ab卷又隔勁撚耐
我訓左個覺都未到

你認為以呢班人既辦事效率做到咩
個度講緊幾百個人

充份體現到政府嗰種低效率
如果入到去做就正

原來請得11人

我11:30一入到去，見佢地每人負責4行，手上都拎住塊板係咁寫⋯⋯

算多，我以為3個

根本唔應該放遲到撚入黎
對準時嘅考生好唔公平

講得啱，佢放一堆人入嚟真係痴咗線
1130一夠鐘就唔俾入，或者扣時間
準時嘅人坐咗成粒鐘都未開考
屌佢

佢放遲到果班人入嚟之前 已經點左一次名
如果要mark返邊個遲到
唔難

我都諗住投訴
1130變1145開考
1240變1315開考

屌佢老母 搞到我三點先食到晏

係11:54 好記得佢嗌”6 minutes to 12”

2點先走得仲要成個鐘先出到去

有乜可能lunch time 考，你一系3點考
CLS
仲要去到噤撚遠

冇咗個fifth字

係1130變1200開考

一定要投訴 因為唔知道遲到果堆人當中有冇佢識既人遲到而特登想放佢地入黎 咁樣可能有利益輸送都未定 點都要搞到佢一身蟻

唉頂佢
我仲要驚遲到8點幾搭車、10點就到咗
好似被人整蠱咁

正正經經講英文唔得咩
Eleven fifty-four
One fifteen

你無留意到1130果班人無提要寫aoo同id要4個字？
可能咁樣分

係喎，唔記得

岩 要投訴
我見人ab卷中間玩電話

quarter past one 搞到我都load咗陣

咁癲

我真心以為自己隻錶快咗50分鐘

Quarter pass one 先係正式英文
不過口語都簡化做one fifteen大家都易明

個女人係咁叫唔好執嘢
附近啲人照執，係咁搞個袋
做乜9

係嘅
不過有啲造作feel

監考既人唔係民航處

監考人員 全部都戇撚鳩
呢班零工作能力又串嘴既社會垃圾真係要捉哂去打靶

藍屍

大家一齊投訴先有用

其實投訴冇乜用，監考既唔係民航處，係黎自其他唔同部門，大部分人都話唔會再做民航處既監考，民航處比既指示好差

最on9係centre5有個阿叔，paper A唔俾人睇個directions
話cover page係page1

我都第一次見要舉紅綠牌去溝通

其實監考果班係咩人？

好明顯監考個主任都有問題

aco同ca黎架咋.你想佢點呀

問題唔係下面班人
係決定咁做既人

遲一個鐘係好大問題

我俾班垃圾搞到三點先食到lunch
火都黎

屌 cls 講明唔俾開機

cls根本佢地自己都溝通不足
同埋叫左停筆之後 有個考生仲寫寫寫左十秒 都冇人理

終於有人講

屌條八婆講個時間都閪過人
搞咁多花神把鬼，eleven fifty four咪算撚數囉
1:15 又 quarter pass one

Paper b見到有考生明明未開卷已經睇緊題目

咁陰功
其實條八婆都講得唔好，佢無話揭去入面睇
剩係叫人睇direction

跟住又叫人唔好揭入去睇痴撚線

要你揭開睇directions
但又唔可以揭去inner page
咁directions嗰頁係咪inner page呢佢哋根本成班都唔知

好多題填左weak

個個字dun出嚟 同一個聲調

啱啱今年三個同一科一齊grad

慶幸自己嗰邊啲監考員正正常常

仆街 唔夠時間撞咗好多strong😂
只係認真做咗幾題

鬥忍尿咁

我做到尾喎
（中間唔識嗱嗱聲就skip）

屌....
人地重點就係20分鐘無可能做到36條
點都有10題係撞 你中間飛10條同人地飛尾10條無分別

個instruction寫明叫你唔識就飛，仲補充左 avoid wild guess，咁仲點會亂撞

後面有啲係好易
中間飛快啲，後面可以答多幾題
同埋人哋飛6條，你飛10條，咪就咁分高低囉，有咩好怨
Direction講到明晒

聽撚到我訓著 屌佢老母
催眠咁

答錯扣分？

呢點唔知啦，上年SATCO個試有清提過wild guess 呢一點，計準確度，反正4千人去考，當畢業後做下 test

記憶中，仲有句話唔expect 你能夠做得晒全部題目

垃圾安排